1700-1930 左右大局 立法會密集開會審500頁選舉制度修訂，充份發揮舉手機器作用！20210414

#D100 #左右大局 #李慧玲

1700-1930 左右大局
立法會密集開會審500頁選舉制度修訂，充份發揮舉手機器作用！｜
左右大局20210414｜
主持：李慧玲

D100 Radio
516K subscribers

#D100 Radio 《#左右大局》
2021年4月14日 星期三
主持 : #李慧玲 逢星期一至五；下午1700-晚上1930
D100PBS台視象及聲音廣播
Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。

==========

林朗彥

而家講緊郭榮鏗

民主黨係咪想繼續選

參選嘅人究竟係咩心態研究區：
【整合】2021立會選舉：仲覺得參選有用嘅泛民本土熱狗入一入嚟